{
    "HARDCODED MODS - GROUP": false,
    "Resolution": "選擇《薩爾達傳說：王國之淚》的解析度。\n注意：這是使用 Dynamic FPS 的內部放大器。\nYuzu 中必須使用擴充記憶體配置。",
    "FPS": "選擇《薩爾達傳說：王國之淚》的幀率限制。",
    "Shadows": "選擇《薩爾達傳說：王國之淚》的陰影解析度。\n注意：建議使用 1024x。\n傳統放大可以達到 8K 陰影（不穩定）\n新放大限制為 1K 陰影（穩定）",
    "Camera Quality": "提高相機畫質。\n注意：建議不使用此模組，因為它可能會導致問題。",
    "UI": "選擇《薩爾達傳說：王國之淚》的按鍵提示。\n注意：如果不想使用其他 UI 模組，建議使用 BlackscreenFIX。",
    "First Person": "將所有相機切換到第一人稱視角。",
    "DFPS": "選擇 DFPS 版本。\n建議使用最新可用版本。\n注意：1.5.4 以下的版本不完全支援。",
    "Upscale": "新放大方法 = 最大 DFPS++，適用於所有版本。\n傳統 = DFPS 1.5.5(beta3)，與 1.2.1+ 版本不相容",
    "Aspect Ratio": "寬高比模組，這些模組是各種 UI 變更的組合。\n注意：完全支援 1.2.0 及以下版本，1.2.1 之後部分支援。",
    "PRESETS - GROUP": false,
    "Presets": "《薩爾達傳說：王國之淚》的預設模組。",
    "Settings": "根據您的電腦配置選擇 Yuzu 預設設定。",
    "BUTTONS - GROUP": false,
    "Reset": "刪除便攜路徑並預設使用 Appdata",
    "Browse": "搜尋便攜版 Yuzu/Ryujinx.exe。",
    "Backup": "備份您的《薩爾達傳說：王國之淚》存檔。",
    "Kofi": "如果您想支持這個專案。\n隨時查看我的 Kofi 頁面。",
    "Github": "前往專案頁面。",
    "Apply": "應用所選設定！",
    "Switch": "在 Yuzu 和 Ryujinx 管理器之間切換。",
    "Main": "模組管理器的主要部分。",
    "Cheats": "在此選項卡中，您可以為遊戲新增作弊碼。",
    "Shaders": "清除著色器快取，僅限 YUZU。\n有時可以提高性能並修復視覺錯誤。",
    "DYNAMICMODS - GROUP": false,
    "Remove QuaReduction": "當 FPS 下降時提高品質。\n使用新 DFPS 時這是必需的。",
    "Remove DOF": "移除景深效果。",
    "Remove Lensflare": "移除鏡頭光暈效果。\n注意：TOTK 中的鏡頭光暈閃爍很嚴重..",
    "Improve LOD": "改善遊戲中遠處的物體。\n這對性能沒有影響。",
    "Camera Speed x2": "提高玩家相機速度。",
    "Remove FXAA": "移除內部 FX 抗鋸齒。\n注意：使用外部放大器可能會提高品質。",
    "Remove FSR": "移除內部 FSR 1.0 放大器。\n注意：可以減少模糊並提高品質。",
    "SETTINGS - GROUP": false,
    "fonts": "從現有字型中變更字型。\n注意：某些字型可能需要單獨安裝。",
    "Text Colors": "選擇文字顏色。",
    "GUI-Theme": "選擇基於 ttkbootstrap 的主題！",
    "Windows Scaling": "選擇 GUI 縮放。\n開啟：基於 Windows 縮放進行縮放。\n1-2x 手動縮放，請小心。",
    "Auto Backup": "每次按一下應用時備份存檔檔案。",
    "Auto Backup Cheats": "每次在作弊選單中按一下應用時備份存檔檔案。",
    "Gui Animations": "移除 GUI 動畫，專門用於作弊選單。\n注意：不應該需要關閉此功能。",
    "ULTRACAM - GROUP": false,
    "Ultracam": "UltraCam：單一模組，具有解析度縮放、陰影解析度、dfps、fps、fov、自由相機等功能！\nZL + DOWN 進入自由相機模式！\nZL+Y/A 變更 FOV\n該模組由我保持最新。\n還有更多功能可用，請查看 GItHub 了解更多控制資訊。\nDFPS 傳統（已過時）：ChucksSeedAndFeed 版本的 DFPS，具有解析度縮放和陰影解析度功能。",
    "Improve Fog": "減少螢幕上的霧量，提高視覺清晰度。\n僅限 ULTRACAM。",
    "Fov": "讓您將預設 FOV 設定為所需的 FOV。\n不影響 FOV 變更。\n僅限 ULTRACAM。",
    "CHEATS - GROUP TOTK": false,
    "God Mode": "開啟上帝模式",
    "Mark all Korok": "在地圖上標記所有克洛格種子。\n注意：放大！",
    "Free Autobuild": "移除 Autobuild 的消耗。",
    "Infinite Battery": "究極手裝置不消耗電池。",
    "Infinite Durability": "武器和盾牌無限耐久。",
    "Infinite Items (500)": "使所有物品無限。\n注意：建議進行備份。",
    "Infinite Zonai Devices": "讓您無限召喚究極手裝置。",
    "Infinite Stamina": "無限奔跑體力。",
    "Swimming Speed 2x": "游泳速度提高 200%。",
    "Swimming Speed 3x": "游泳速度提高 300%。",
    "Fast Forward Time": "按 (ZL+R3Left) 加速時間。",
    "Time Resume": "按 (ZL+R3Up) 觸發。",
    "Time Rewind": "按 (ZL+R3Left) 時間倒流",
    "Time Stop": "按 (ZL+R3Down) 觸發。",
    "Mark ALl Shrines": "在地圖上標記所有神廟。",
    "Quickfire Bow": "減少弓蓄力時間。",
    "No Charge Stamina": "移除武器蓄力體力消耗。",
    "No Fall Damage": "移除墜落傷害。",
    "Movement speed 3x": "移動速度 300%。\n注意：影響馬匹。",
    "Movement speed 2x": "移動速度 200%。\n注意：影響馬匹。",
    "Movement speed 1x": "移動速度 100%。\n注意：影響馬匹。",
    "No skill CD": "移除賢者技能冷卻。",
    "CHEAT- GROUP EOW": false,
    "99 all inventory items": "使用或接收物品時，將物品數量變更為 99。",
    "All unlockables on map": "在地圖上顯示所有可解鎖內容。",
    "CHEAT- GROUP BOTW": false,
    "Master Code": "注意：先開啟再關閉。",
    "Current Arrow 999": "將目前裝備箭的數量設定為 999。\n注意：進入裝備選單以補充。",
    "Recharge MasterSword": "按 R+L+A 充能大師之劍。",
    "Current Weapon Health+": "將目前武器的耐久度設定為 999。",
    "Current Bow Health+": "將目前弓的耐久度設定為 999。",
    "Current Shield Health+": "將目前盾的耐久度設定為 999。",
    "Current Weapon Damage+": "為目前武器造成的傷害增加 +1000。",
    "Current Bow Fast+": "使目前弓非常快（還會增加一些額外傷害）。",
    "Current Bow Damage+": "為目前弓造成的傷害增加 +1000。",
    "Current Shield Damage+": "為目前盾造成的傷害增加 +1000。",
    "Infinite Health": "無限生命值。",
    "Infinite Powers": "無限技能。",
    "Max Hearts": "最大星星（生命）。",
    "999999 Rupees": "999999 金錢。",
    "Moonjump R+B": " R+B設定為大跳躍。",
    "Moonjump ZL+X": " ZL+X設定為大跳躍。",
    "Speed x1": "速度 x1。",
    "Speed x4": "速度 x4。",
    "2x Longer Days": "白天時長延長2倍。",
    "3x Longer Days": "白天時長延長3倍。",
    "4x Longer Days": "白天時長延長4倍。",
    "Add 60 Seconds To Mission Timer (L3+R3)": "任務計時器增加60秒（按 L3+R3）。",
    "Always Stealth": "始終隱身模式。",
    "Attack Speed 1.5x": "攻擊速度提高1.5倍。",
    "Attack Speed 2x": "攻擊速度提高2倍。",
    "Climb Speed 2x": "攀爬速度提高2倍。",
    "Damage 10x": "傷害提高10倍。",
    "Damage 2x": "傷害提高2倍。",
    "Damage 30x": "傷害提高30倍。",
    "Damage 4x": "傷害提高4倍。",
    "Damage Multiplier (10x)": "傷害倍率（10倍）。",
    "Damage Multiplier (2x)": "傷害倍率（2倍）。",
    "Damage Multiplier (30x)": "傷害倍率（30倍）。",
    "Damage Multiplier (4x)": "傷害倍率（4倍）。",
    "Default Movement is Running": "預設移動方式為奔跑。",
    "Default Movement is Walking": "預設移動方式為步行。",
    "Disable Fog": "停用霧氣效果。",
    "Dive Boost": "潛水跳躍增強。",
    "Fast Travel All Roots": "所有根源傳送解鎖。",
    "Fast Travel All Shrines": "所有神廟傳送解鎖。",
    "Faster Bow": "更快的弓。",
    "Faster Bow Charge": "弓蓄力速度加快。",
    "Faster Weapon Charge": "武器蓄力速度加快。",
    "Free Shopping": "免費購物。",
    "Glider Speed (1.5x)": "滑翔傘速度（1.5倍）。",
    "Glider Speed (2.0x)": "滑翔傘速度（2.0倍）。",
    "Glider Speed (3.0x)": "滑翔傘速度（3.0倍）。",
    "Glider Speed (3.8x) (Hold A)": "滑翔傘速度（3.8倍）（按住 A）。",
    "Glider Speed 3x": "滑翔傘速度提高3倍。",
    "Ignore Cold/Freeze": "無視寒冷/冰凍效果。",
    "Ignore Fire/Flame": "無視火焰效果。",
    "Ignore Gloom": "無視瘴氣效果。",
    "Ignore Gloom Effects": "無視瘴氣效果。",
    "Ignore Slow/Paralysis": "無視減速/麻痺效果。",
    "Inf Amiibo Usage": "無限 Amiibo 使用次數。",
    "Inf Arrow(s)": "無限箭矢。",
    "Inf Battery": "無限電池。",
    "Inf Equipment Durability": "裝備無限耐久（火仍會損壞）。",
    "Inf Food Buff Timer": "食物增益效果無限時間。",
    "Inf Food Items": "無限食物物品。",
    "Inf Health": "無限生命值。",
    "Inf Horse Stamina": "馬匹無限體力。",
    "Inf Materials & Zonai Devices": "無限材料和究極手裝置。",
    "Inf Stamina": "無限體力。",
    "Inf Zonai Device Duration": "究極手裝置無限持續時間（不會閃爍和消失）。",
    "Inf Zonai Devices": "無限究極手裝置。",
    "Infinite Arrows": "無限箭矢。",
    "Infinite Food Buff": "食物增益效果無限時間。",
    "Infinite Food Items": "無限食物物品。",
    "Infinite Horse Stam": "馬匹無限體力。",
    "Infinite Rupees": "無限盧比。",
    "Instant Bloodmoon": "立即觸發血月。",
    "Instant Companion Skills": "夥伴技能瞬發（無冷卻）。",
    "Item Pickup 2x": "物品拾取倍率（2倍）。",
    "Item Pickup 4x": "物品拾取倍率（4倍）。",
    "Item Pickup 8x": "物品拾取倍率（8倍）。",
    "Items x999": "物品數量x999。",
    "Jump Boost": "跳躍高度提升。",
    "Jump Higher": "跳得更高。",
    "Moon Jump (Hold X)": "月球跳躍（按住 X）。",
    "Movement Speed (10x)": "移動速度（10倍）。",
    "Movement Speed (2x)": "移動速度（2倍）。",
    "Movement Speed (3x)": "移動速度（3倍）。",
    "Perfect Thermometer": "完美溫度計（無視火焰、高溫、寒冷）。",
    "Pickup sell 10x": "物品拾取/出售/購買倍率（10倍）。",
    "Pickup sell 2x": "物品拾取/出售/購買倍率（2倍）。",
    "ReEnable Fog": "重新啟用霧氣效果。",
    "Remove 21 Zonai Device Spawn Limit": "移除21個究極手裝置生成限制。",
    "Show All Korok Seed Locations": "顯示所有克洛格種子位置（必須放大地圖）。",
    "Show All Shrine and Cave Locations": "顯示所有神廟和洞穴位置。",
    "Show all All Shrine And Roots": "顯示所有神廟和根源。",
    "Show all All Skyview Towers": "顯示所有瞭望台。",
    "Show all Device Dispensers": "顯示所有究極手裝置裝置機。",
    "Show all Devil Statue": "顯示所有魔王雕像。",
    "Show all Five Temples": "顯示所有五大神殿。",
    "Show all Great Fairy": "顯示所有大妖精之泉。",
    "Show all Misko's treasure": "顯示所有米斯科的寶藏。",
    "Show all Tears of the Dragon": "顯示所有龍之淚。",
    "Show all caves, Wells And Chasm": "顯示所有洞穴、水井和深淵。",
    "Show all unvisited venues": "顯示所有未造訪地點。",
    "Show all village and stable": "顯示所有村莊和驛站。",
    "Stealth Mode": "隱身模式。",
    "Sword Beam Upgrade": "大師之劍光線升級。",
    "Time FF (ZL+R3Right)": "時間快進（按 ZL+R3右）。",
    "Time RW (ZL+R3Left)": "時間倒流（按 ZL+R3左）。",
    "Time Stop (ZL+R3Down)": "時間停止（按 ZL+R3下）。",
    "walk through gate ZL+A": "穿牆（按 ZL+A）。"
}
